(集思廣益)不要減肥 骨頭會碎下來

不要減肥 骨頭會碎下來
你是重人 不會被下價的化妝掩蓋

明年今日?

弱呀

有冇人幫手作埋成首佢

1

2

3

推

4

5

6

不要低頭 龜頭會掉下來

肥婆啲肉 就快跌出嚟
行街都喘氣 而且有陣汗味